［有片］新交通工具！香港人可以坐飛天板過海

多謝咁多位手足，依家要返工的話只可以用呢個方法：

有圖有片：

推推堆！

推呀！推到黑警向外國勢力買飛天板過海為止！

推呀！飛天板！

有睇demo 好正外國貨

推！